ebanking 邊間好用？(web & mobile)

匯豐 好似做得唔錯

恒生網上找數都幾方便

恒生都幾靚，但日日都update

Digital我覺得喺HSBC
Citi個樣呃人

恆生轉帳垃圾

可以FPS 找卡數

HSBC可以online 改轉賬限額、改信用卡限額、鎖解信用卡

新介面好用好多

web hsbc幾好

揸打個最好

一定係hsbc
渣打汁柒佢

雖然已經轉用渣打
真心覺得中銀其實好用

HSBC standard chartered bank

恒生

好多野 可以自己set ，唔使落分行